湖人有義務全隊空難死，落地獄陪Kobe

全隊賤種同高比條賤種 永不超生啦
呀，漏咗條賤種個女，哈！

睇籃球預左啦, 咁嬲做乜

Ok

你都係想博屌，我係唔會屌你架，gay佬

丹佛條女都係搏屌，Kobe係屌咗

咁你順便陪埋一份

哦

Kobe哥哥